嘩我屌你老尾，建興依期啲女高質左咁能多既

14樓黎左件堅架妹 睇過一次之後就一直都請等候了

無手足洗樓牙

🚬😎

2017喇仲建興

幾樓呀屌

sor自

幾錢？

600 好能貴

清去開冰挽牙

天水圍啦ching

皇冠>香b>建興

樓上成班G蟲